瑪奇私服自行加物件問題

依家周街都有中國版G17單機版下載
一直都有自己玩，有時都好好奇可唔可以自己加d好簡單既物品，例如新既賦予卷?
有冇人知道可以點樣加